YouTube 廣告收入演算法大公開！4萬點閱可達430美元！如何成為發燒推薦影片？每天10分鐘已比大學畢業生工資高！

YouTube 廣告收入演算法大公開！4萬點閱可達430美元！如何成為發燒推薦影片？每天10分鐘已比大學畢業生工資高！謎米、D100網台的時代已經過去？

重覆開post係點撚樣呀

仲要狂post youtube片幫你賺點擊率?

睇左8分鐘
佢唔剪走d講野 ng 停滯位就出街
無字幕無特效坐係度up唔剪一刀過 2萬幾views好葡萄